畫左漫畫文宣解釋黨鐵惡行，有721，831

第一次出po 同P牌

日日聽到警謊同政府叫香港人同暴力割席
真心嬲
近日出tweet有位巴打問我可唔可以畫下港鐵，解釋俾小朋友聽點解要裝修，我覺得呢個idea幾好
雖然連登巴絲同我核爆都唔割
但唔上連登/唔係好了解既淺黃/藍,甚至小朋友
見黨鐵俾人裝修都未必會明白
藍既就話暴徒呀搞亂哂乜乜乜
聽完好心酸

平時上街只係做到和理非，有時都嬲自己癈
希望平日畫多啲文宣幫到呢場運動
希望唔係同溫層既人
就算唔應同，都理解係咩事
雖然得幾頁但都畫左3日
有啲位未必太好，日後既文宣會再改進
鍾意既幫手推
印出黎，貼黨鐵門口又得

最後
光復香港！時代革命！
沒有暴徒！只有暴政！
香港人反抗！

幫你推佢老母

推啊！好高汁

巴打勁

推 樓主畫得好靚

tui

絲打有心

Tui

輕輕一推

推

推到有廢老係連儂牆睇到

推推推

多謝您

再推

好靚呀，幫你推上去

高質

推～

Pish

推
721
831
101

Push nice drawing btw

無人推既喂

Push

啲圖擺哂上文宣tg channel
多謝你地有睇